見到呢個post嘅dse雞,你地一定有5科合格

但唔包括中英文

負皮，上一頁。

利申：非dse雞

把撚

樓豬係咪以為會有好多人陪你蝦腸

皮已負
利申：中英已pass